Finally we got the world channel we wanted. Thank you Lin.

Five demands, not one less.

We, protesters, are now requesting the Government, for the following five appeals:

1. Completely withdraw Extradition Bill.

2. Retract the proclamation that protests on 9th June and 12th June were riots.

3. Withdraw criminal charges against all protesters.

4. Thoroughly investigate abuse of powers by the police.

5. Dissolve the Legislative Council by administrative order, and immediately implement Dual Universal Suffrage.

Five demands, not one less.

I think we should promote more about this world channel to international.
Let people outside know what is happening in Hong Kong.

liberate hong kong
the revolution of our times

Liberate HKG!

Stand with hong kong!

We, hong kong people, need all of your support to fight with Chinazi!!!!

5 demands

The horrifying about the anti-mask law is prob when your in procession of a clinical mask you will be charged of a criminal suspect

Not to mention it is using the emergency ordinance to bypass the legco debates
It is only the government which is dare enough to say using such law does not mean that Hong Kong is at emergency situation.

Thank you Lin

thank you thank you so efficient

How do I get to the world channel from the menu?

channel->news(新聞)->world
maybe you have to update your lihkg app

Thank you, APP restart required.

push, this is importamt

Please stand with Hong Kong

Push

Finally, we got this channel

Five demands not one less

not 1 less

That means if doctors stay together hk poopoo will treat them a protesters.

Well, technically if any country use the emergency ordinance that means they are in an emergency situation. So hk gov is a liar.

HKers have lost so much (lives, eyes, futures, freedom) in these past 3 months. The government used police force to suppress civil activities. There are unusual huge numbers of ‘commit suicide’ cases since August.... there are so much details I’m missing here. But the root is we need real generation election to get our autonomy.

Hong Kong Independent, Add Oil